上証不如執左佢啦 日撚日都跌！

你睇下d經濟數據閪撚到
仲要係已經「修正」過 都仲咁閪

好似停左唔郁

支爆了

等上證落返3千先再算啦

今次真支爆

唉

又跌1%